中大有人練緊BJJ

應該都幾有用

Blow job job?

你就blowjob

Brazilian Jiu Jitsu 呀。

有柔道/胎拳道㡳先好練，關節技無基礎，好易傷人傷自己

想問師兄喺邊度學